召喚泰妍 金爺粉😚

點解金爺咁好j

索又得 型又得 唱歌又好聽，每日瘋狂打飛機

完美idol

最愛泰研

有太妍既地方就有我

泰妍bb

陳煒真係好正

自從迷上佢之後，我手機wpaper無轉過其他人

泰妍bb 把聲真係不得了 最近首fine 都好正

係呀 唱live正到，食cd，好想佢黎香港開concert

唯泰妍？ 少時呢

真粉係唔會j我老婆

iu都吊打你

身為泰妍粉, 以為有同好諗住入來睇下啦, 話屌你條撚樣居然話J泰妍! 正一用下體諗野嘅垃圾! J你老母咩J 簡直係對泰妍嘅侮辱! 真正fans應該係尊敬泰妍, 欣賞佢嘅歌藝同真性情, 你呢啲撚屌完全無資格做泰妍粉

唱歌又唔夠iu黎 真性情又唔夠Hani黎 唔j有咩好做

你收皮啦

你覺得IU歌技更高一籌而支持IU係無問題, 但因此貶低其他歌手話只可以用來J, 就係完全唔識尊重其他歌手, IU有你啲咁嘅低質fans真係悲哀

仙氣

金太妍無論性格樣定唱歌都好正 不過有時好似好多愁善感

上面條美國隊長我留意左好耐, 個個回覆都有意無意拉IU黎講
擺明有心黑IU 十足以前高登果個 角大XXX

即係咁，IU既飯呢就唔會周圍撩事鬥飛既…
條友係未假膠各位心裡有數啦…

你收皮啦！ 唔好又要我貼圖黎追擊你啦！ 垃圾！

比人督爆即刻改名

iu最高

面就係人地俾，假架就自己丟
唔好以為改名就無人知啦…

一早 cap 晒你條廢柴圖啦
開過新account 先再玩啦